\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{float}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{color}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[a4paper, total={5in, 8in}]{geometry}
\usepackage{tikz}
\usepackage{tikz-qtree}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

\begin{document}
\begin{center}
  \textbf{\huge{\scshape{Peter Heilbo Ratgen}}}\\ 
  \vspace{0.2cm}
  \small 31330916 $|$
  \href{mailto:peter@pratgen.dk}{\underline{peter@pratgen.dk}} $|$
  \href{https://github.com/PeterRatgen }{\underline{github}} $|$
  \href{https://pratgen.dk}{\underline{pratgen.dk}} $|$
  \href{https://www.linkedin.com/in/peter-ratgen-a1236529/}{\underline{linkedin}}
\end{center}
\vspace{0.25cm}
\begin{flushright}
\begin{minipage}{.45\linewidth}
    \begin{flushleft}
    \textbf{Fra: }\newline
    Peter Heilbo Ratgen \\
    Thomas B. Thriges Gade 83 1. -5 \\
    5000 Odense C
    \end{flushleft}
\end{minipage}
\end{flushright}
\begin{flushleft}
\textbf{Til:}\newline
Trendlog\newline
Kochsgade 31D \newline
5000 Odense, Danmark 
\end{flushleft}
\vspace{0.5cm}

Kære Hanne, \vspace{\baselineskip}

Jeg sender dig hermed min ansøgning til stillingen som instruktor i
komponent-baseret software udvikling, på
baggrund af emailen fra Jan.  Heri fandt jeg arbejdsopgaverne
omkring [de særligt interessant opgaver] særlig interessant. \vspace{\baselineskip}

Jeg er en 22-årig Software Engineering studerende, samt tidligere
datalogistuderende. På nuværende tidspunkt har jeg omkring et år tilbage
af min bachelorgrad, hvorefter jeg har til hensigt at starte på kandidaten i
Software Engineering. Jeg skiftede til Software Engineering, da jeg fandt
projektarbejdet og fokusset på at programmere \textit{meget} mere interressant.
Min tid på Software Engineering har været en god og lærerig tid (især med al
programmeringen!).\vspace{\baselineskip}

Jeg bor i Odense og i skrivende stund bruger jeg en stor del af min tid på
studiet.  I min fritid arbejder jeg på mine egne projekter. For nylig har jeg
arbejdet på en webapp til at logge træninger i fitnesscenteret. Udover dette
vedligeholder jeg også min webserver.
\vspace{\baselineskip}

Jeg elsker at lære nye færdigheder, samt at bygge videre på min hidtidige
programmeringserfaring. Derfor ser jeg frem til at arbejde med et hold som jeg
kan lære fra.

Jeg ser frem til at høre fra dig.  \vspace{\baselineskip}

\begin{flushleft}
Bedste hilsner

\vspace{\baselineskip} Peter Heilbo Ratgen
\end{flushleft}


\end{document}
