\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{float}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{color}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{enumitem}
%\usepackage[a4paper, top = 1in, bottom = 1in, left=1in,right=1in]{geometry}
\usepackage{tikz}
\usepackage{tikz-qtree}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

\begin{document}
\begin{center}
  \textbf{\huge{\scshape{Peter Heilbo Ratgen}}}\\ 
  \vspace{0.2cm}
  \small +4531330916 $|$
  \href{mailto:peter@pratgen.dk}{\underline{peter@pratgen.dk}} $|$
  \href{https://github.com/ratgen }{\underline{github}} $|$
  \href{https://pratgen.dk}{\underline{pratgen.dk}} $|$
  \href{https://www.linkedin.com/in/peter-ratgen-a1236529/}{\underline{linkedin}}
\end{center}
\vspace{0.5cm}

\begin{flushright}
  \today
\end{flushright}
% \begin{flushleft}
% \textbf{To:}\newline
% University of Southern Denmark \newline
% Campusvej 55 \newline
% 5230 Odense M
% \end{flushleft}
\vspace{1cm}

Til rette vedkommende, \vspace{\baselineskip}


Jeg er uddannet civilingeniør i Software Engineering fra SDU og arbejder i dag
som softwareingeniør ved SDU Robotics. Her har jeg designet og udviklet 
en full-stack applikation i React, FastAPI med PostgreSQL, stået for
softwarearkitektur, UI-design, implementering, test og deployment af dette
system på eksisterende cloud-infrastruktur. I tæt samarbejde med kliniske
samarbejdspartnere.
Jeg har implementeret dataindsamlingsklienter i C++/Qt med hardwaresensorer,
til brug i forskningssammenhæng. Desuden har jeg arbejdet med vedligeholdelse af
et eksisterende system i C\#/.NET. 
\vspace{\baselineskip}

Jeg har erfaring med at integrere AI-modeller i produktionsmiljøer samt med at
designe og implementere brugerflader, hvor brugeroplevelsen er i centrum. Jeg er
fortrolig med Python, C/C++, C\# og TypeScript og har arbejdet både
selvstændigt og som instruktor for studerende.

\vspace{\baselineskip}

Jeg søger nu nye udfordringer og læringsmuligheder i et team, hvor jeg kan
bringe mine eksisterende kompetencer i spil, og samtidig blive klogere på nye
områder. Jeg er ivrig efter at lære nyt og bygge på mine kompetencer, både
hvad angår udviklingsmetoder og tekniske færdigheder. Jeg trives med at løse
komplekse problemer kreativt, tage ejerskab for mine projekter og kommunikere
klart på både dansk og engelsk.
\vspace{\baselineskip}

Jeg ser frem til at høre fra jer og står naturligvis gerne til rådighed for en samtale.
\vspace{\baselineskip}

\begin{flushleft}
Med venlig hilsen 

\vspace{\baselineskip} Peter Heilbo Ratgen
\end{flushleft}

\end{document}
