\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{float}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{color}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{enumitem}
%\usepackage[a4paper, top = 1in, bottom = 1in, left=1in,right=1in]{geometry}
\usepackage{tikz}
\usepackage{tikz-qtree}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

\begin{document}
\begin{center}
  \textbf{\huge{\scshape{Peter Heilbo Ratgen}}}\\ 
  \vspace{0.2cm}
  \small 31330916 $|$
  \href{mailto:peter@pratgen.dk}{\underline{peter@pratgen.dk}} $|$
  \href{https://github.com/PeterRatgen }{\underline{github}} $|$
  \href{https://pratgen.dk}{\underline{pratgen.dk}} $|$
  \href{https://www.linkedin.com/in/peter-ratgen-a1236529/}{\underline{linkedin}}
\end{center}
\vspace{0.5cm}

\begin{flushright}
  \today
\end{flushright}
\begin{flushleft}
\textbf{To:}\newline
Trendlog\newline
Kochsgade 31D \newline
5000 Odense, Danmark 
\end{flushleft}
\vspace{0.5cm}

Kære [navn på rekrutteringsperson], \vspace{\baselineskip}

Jeg skriver til dig for at ansøge til stillingen som [stillingsnavn], på
baggrund af joboplaget på SDU Jobbank. Særlig jeg fandt særligt arbejdsopgaverne
omkring [de særligt interessant opgaver] særligt spændende. \vspace{\baselineskip}

Jeg er en 22-årig Software Engineering studerende, og tidligere
datalogistuderende. Jeg har på nuværende tidspunkt lidt mere end et år tilbage
af min bachelorgrad, jeg har efter afslutningen på min bachelorgrad til hensigt
at starte på kandidaten i Software Engineering. Jeg skiftede til Software
Engineering, da jeg fandt projektarbejdet og fokusset på at programmere
\textit{meget} mere interressant. Min tid på Software Engineering har været
en god og lærerig tid(med al programmeringen!).\vspace{\baselineskip}

Jeg bor i Odense, jeg bruger i skrivende stund det meste af min tid på studiet.
Jeg bruger 

I live in Odense, in my free time I work on small projects, such as maintaining
my web server, and creating small hobby coding projects. I e.g. created a desktop
widget for displaying data from Rejseplanen utilizing their API and a local
database for data storage using PostgreSQL.\vspace{\baselineskip}

I am curious about learning new skills, and building on my existing coding
skills. Another aspect of this that I am very interested in working with an
experienced team, and learning from this team.

Feel free to contact me by phone or email at any time. \vspace{\baselineskip}

\begin{flushleft}
Best regards 

\vspace{\baselineskip} Peter Heilbo Ratgen
\end{flushleft}


\end{document}
